有冇人係比另外一半同ex keep contact

我先

我

分左手有咩必要傾 朋友多一個唔多
難聽啲講 睇勻全身仲做咩朋友

我

3p都試過